10月12號台北香港經貿辦要人！！！！！

10月12號台北香港經貿辦要人！！！！！

10月12號台北香港經貿辦要人！！！！！

10月12號台北香港經貿辦要人！！！！！

日期：2019年10月12日 星期六

時間：14:00-15:00

地點：台北香港經貿辦（統一大廈）

活動：默哀、人鏈、唱願榮光歸香港

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

唔好忘記 多你一個就真係好多

求下大家如果咁啱係台北既話可以出黎

香港嘅巴打絲打加油💪🏽

推